耶穌會講「黑警死全家」嗎？ - 馮睎乾

耶穌會講「黑警死全家」嗎？ - 馮睎乾

互聯網

昨天〈孔子會講「黑警死全家」嗎？〉見報後，讀者蕭先生留言說：邏輯上必然先有「黑警」，然後才會「死全家」，好比咒罵「色狼冇ger ger」，用意不外乎提醒警察，切勿犯法，有何不妥呢？我十分同意。假如你不是黑警，何必擔心市民咒你死全家？

當然，香港警察有權否認自己是黑警，但請先回答以下問題：721元朗之夜你們有沒有玩忽職守？近半年你們有否公然說謊、包庇同袍、仇視市民、濫用權力、傷害無辜？簡言之，有沒有知法犯法而逍遙法外？如有，你就是其身不正，摧毀法治的黑警。市民打你不過，只能眾口鑠金，痛罵洩憤，此乃人之常情。

可笑的是，只讀過屎片的共狗文妓五毛渣藍，居然學人引經據典，說儒家不能容忍「黑警死全家」這種義正詞嚴的咒罵。拜託，若要引經據典，請引你的習語錄，請勿褻瀆四書五經好不好？孔子活在今天，肯定會這樣咒罵不仁不義的黑警：「為黑警者，其無後乎！」「警而違法，胡不遄死？」「若黑警也，不得其死焉。」

為免文妓之流搞完孔子又搞耶穌，說什麼神愛世人，一定不容忍毒舌，我現在就告訴你耶穌怎罵那些偽善賤人。馬太福音第二十三章載耶穌說：「你們這假冒為善的文士和法利賽人有禍了！」（Ouai de hymin, grammateis kai Pharisaioi, hypokritai）Ouai是表示憤怒的嘆詞，意思即「你仆街了」。耶穌還咒他們落地獄：「你們這些蛇類、毒蛇之種啊，怎能逃脫地獄的刑罰呢？」（Opheis, gennemata echidnon, pos phygete apo tes kriseos tes geennes）

「黑警你仆街了」，用耶穌的古希臘語是這樣說：「Ouai de hymin, kakoi rabdouchoi！」當黑警成為事實，咒罵就是義務，認同請分享。

馮睎乾
電郵 :philomusus@gmail.com

精挑細味 籽想好食，即like「籽想好食」FB專頁！

死刑犯去死！

借ac:是咁的，我係西環駱先生

耶穌勇武派嚟
會直接幫佢裝修

黑警全家落地獄

大洪水殺淨一家人